【緊急！】車牌AM7093搵車救人！

有手足暈左被拉上車，救護黎到車即走
搵車救人呀！！！！！快！！！！！

救人呀！！！！

搵車！！！！

推

推推推推